［輸出革命］微博開始多人

你唔好黎啊 記住

真的千其唔好黎消費

經濟制裁 唔知邊個制邊個呢

等你地唔來好耐啦講得出做得到至好

唔好嚟

不過算啦, 次次都係咁講

好呀

好

好撚多廣東省近香港嗰啲嚟，淨係佢哋已經夠多

好似幾成功, 無人敢黎

WB 網軍黎, 唔好理

照做

由於預計有遊行，已經無旅遊團去尖沙咀
大家 光復尖咀海傍!
好耐無見到星光大道咁少人

而剩返o既自由行旅客對示威非常好奇
airdrop和每單是好東西

但係之後過咗冇耐又係故態復萌，以前驅蝗係咁，琴日屯公示威又係

開香檳！！！

快點制裁

黎左死全家

次次都話唔黎
次次一星期後成架火車都係喼
我屌你老母咩 啲骨氣去撚哂邊

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

推

開隻軍艦去澳洲買

千其唔好再黎香港呀

星星之火，可以燎原

推
記住今日和理非!
各位FOCUS返5大訴求!

支那憑咩

封關指日可待

幾時可以真係唔嚟講咗幾耐

阻你少少位

真係唔好黎喇講得出做得到

恐懼源於未知
越多人知道越多人反思

佢地飲返毒奶粉算啦

Twitter嚟

有骨氣就唔係支那人啦

希望守信用唔好黎

到時支共唔比佢地落黎呢可能係

唔好黎

支那人：信用食得架

可能支爆嗰陣呱

遍地開花

歡迎廣傳

次次都話超越香港
一日無司法獨立, 一日都唔會超過

蝗： 一齊走一齊走一齊走

要玩分化

民間做嘅叫杯葛、罷買，制裁依啲要去到政府層面，講到有份話事咁笑死

話咩制裁話咩唔來既都係國家機器 你睇下每日過關人數就知

不要來了

仲未被del都知咩事啦

push

歐美旅客係一毛不拔

佢真心以為中國係世界最富有國家

希望佢地傾多d, 鬧香港都唔介意
最好多d相

無骨氣係呢個民族嘅 dna

香港先係最有錢國家啊

真係慘連遊行兩隻字都打唔到

撒熱搜係為左免得內地人會對香港人反感

痴撚線，呢啲藉口都諗得出

大陸人既思想真係好好笑

咪撚嚟香港呀

好很正呀巴打

呢張其實幾好

印本出黎，喺各大口岸向來港大陸旅客派發，讓佢地體驗香港自由旅程，向同胞宣揚人權民主自由。We connect。

年年都話唔黎
但年年都黎

比人鎖喺籠入面仲要多謝人
都話班支那賤種係無得救

佢地政府都制唔到香港制裁喎

屌 咪就係要你地唔好黎咋嘛 終於成功

連打字嘅自由都冇

恭喜你解鎖了新職業—

情感警察

快點制裁香港

底質素嘅大陸人好垃圾，講足20幾年
佢哋根本無資格話我地，佢哋完全不了解香港現況

有骨氣呀 唔好嚟

俾大陸人話我地俾人洗腦，唔知點解覺得好笑多過嬲

好似同緊班猩猩講人話咁溝通不能

係就以後都唔好嚟

香港重係個資訊相對開放同流通嘅地方，洗到嘅話就唔會又有黃又有藍

啲大陸西得把口

講左幾多年
係就快啦

唔會BLOCK咩

嚟咗冚家鏟呀
唔好用埋d 「死全家」呢類用字啦

㩒錯負評

不過冇大6人嚟香港 我地點輸出革命

最好以後都米撚黎

次次有咩事都話以後唔黎
一日都未撚見過少人
接返你個150個大陸閪上去啦仆街大陸喱
就算無自由行香港真係仆直我都唔撚想見到你地呀
何況唔撚會

經濟制裁笑撚死

點唔黎 日日都150個 身體很誠實的

講就天下無敵
做就有心無力

咪又係日日落黎打針，買奶粉

你係唔落黎，香港人就真係比你制裁喇

親，民主是一樣好東西

真勇士
身在大陸都敢講真話

香港賣假貨嗰啲鋪咪又係佢地啲同胞開嘅，上水大把呢啲鋪頭

150果啲好似唔會返大陸搞革命
輸出革命嘅主要對象好似係遊客?

蝗蟲 口裏說不 身體卻很誠實

佢地唔嚟，多鋪頭結業，租金成本下降，多返小店，正呀喂

快點制裁我

香港警察 專守廁格

仲母親
想嘔
香港人冇咁嘅老母

到時咪又係訪港陸客數目創新高 得把口

郭嘉巴

內地人開聲話唔黎
好驚又係反話

孤寒唔代表冇錢
揮霍唔等於富有

佢地最多只係肯使錢

仆街啦班大陸狗肯洗錢？
酒店錢都慳嚟到霸晒貝澳灣仔D營地

撤熱搜

集氣會 唔識打示威遊行？

D大陸仔成日話香港人唔抵得 又唔睇下自己個GDP per capita
根本就係自己唔抵得香港仲有小小民主 想香港人同佢地一齊比中共壓迫就最開心

Airdrop
親 你不知道武漢遊行嗎，出坦克車哦

同燒山一樣都係燈

，

係咪要申請個微博

口裡說不，身體卻很誠實

佢地係咪get錯咗個「目標」嘅意思

十個有九個都話係香港人睇唔慣大陸以家有錢
佢地啲自卑真係字裡行間滲曬出黎
你有錢關我撚事咩
剩係識向錢看

佢地一定要落黎，買奶粉，打預防針

記住唔好黎
呢鋪實餓死我地啦 好驚呀

支持抵制香港

幾撚時開始香港發展係靠旅遊業啊戇鳩

2017年旅遊業佔全港GDP 4.5%

Any link?
Weibo search唔到
我好耐以前開咗個acc而家可以上去撚狗喇

喂呀 你地真係唔好黎先好呀
唔好次次要我地空歡喜一場

真係柒撚慒慒，連登仔都識fact check，炒咗車都知要收皮

唔好撚再嚟，好行夾唔送

空咗好撚多年

共狗越係驚 我地越要做

睇到d支那狗留言真係笑而不語

咁又唔怪得佢地
佢地個intranet check唔到fact㗎嘛

就算旅遊業死哂，即係等同俾政府屈咗打工仔hold住5%強姦金咁上下，香港人一直九五折出糧餓死哂未 更何況強國人絕對冇可能佔遊客100%比重

每星期日出黎行下，同啲真香港人吹下水，換到大陸人唔黎香港

支那要好似封台灣咁，叫所有盟友唔同台灣做生意咁先叫有d 效果。
自由經濟，你冇左一樣野就自然有另外一樣野代替。
班大陸閪可唔可以唔好咁自大。

我唔要你比粒魚蛋我
我要拎走你粒魚蛋
大家都冇得食咁就公平喇

香港很危險 別來到！

理解唔到班大陸人個邏輯
幾時變左針對大陸客

我無野講

邊個制裁邊個

網軍~

有微信既記得做宣傳呀

做得好. 文宣工作

Push

其實有多一個中國人對呢件事好奇、同人分享香港嘅事，已經係今日好大嘅作用

唔好得把口

Search香港就有

「哪裏來的優越感」
聽大劣人講真係特別諷刺

難分真與假

為愛屁=vpn?

Sorry巴打襟錯制負皮左

支持制裁香港人

由小學聽到今日啦
講左幾多次唔嚟香港呀
最終未又係嚟

係微博可以唔封殺
一定係3毛

講句中立都即刪

好多支那狗

佢地反了反了

支那人真係魚蛋論的佼佼者
自己冇自由就要香港仆街

大陸人個腦到底去左邊
香港啲假貨都係大陸人開嘅鋪呃自己人
年年都話唔好黎 年年都6500萬內地客 口裡說不

有冇meme或者長輩圖 等我一見到同胞就airdrop 温馨提示佢地
利申：名店part time sales,成日接觸同胞

好好好 以後記住唔好再嚟呀

香港很危险 不要来

千萬別來，來了的給我死全家

俾班不知自由為何物既蝗蟲
話香港人籠中鳥個感覺好奇妙

第幾次話唔再黎

應該好快被del

收皮聽日就返哂黎啦

有啲好笑 話返我哋被洗腦轉頭 屌

有啲好似心水清
會唔會有人上門拍門口

佢真係唔識嫁喎.jpg

開門查水錶！

D支那狗真係由骨子裡個觀念已經心共產黨洗腦洗到傻，竟然變左由支那人鬧香港人視野窄，唔出去睇世界

佢係咪誤會左澳門同香港
澳門先係旅遊城市wo

唔好用微博，唔好用微博！叫佢自己翻牆睇！

其實我係佢地既話
都會想知道因咩事咁多人咁熱都走出黎
咩原因都未知就屌 思想太簡單

千奇唔好黎香港旅行呀

所謂嘅世界就只有大陸

國家主義蓋過一切

啲外國遊客黎到都會問你地因咩事走出黎
大陸人真係 🖕🏾

收錢 外國勢力囉
Model answer

以後無疫苗 無藥 無奶粉 乜都無

最起碼黎買野黎食好野 唔諗下點解香港有你大陸冇
好可悲

同佢地講道理？不如睇佢地自己係牆入面不停打飛機算啦

只係講旅遊收入
咁撚把炮講總收入吖嘛

網軍抹黑

唔敢反駁佢地自己法制問題
淨係一味話人唔愛國、廢青
你地真係好既大把人自己爭住認做你同胞啦
愛國呢樣野你估逼出黎就有架咩

今晚上weibo一人一個留言

借用!

巴打

算把啦，佢地班支拿又咪係死落黎香港

奴隸民族

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

但佢唔係100%清醒
佢下面嘅cm話大多香港人都愛國
On9
不過已經好好多
因為佢地真係無獨立思考
從未感受到民主 又點知自由嘅可貴？

cls大陸蝗

狗已撚

第三世界

快D走
仲要用Iphoe咁唔愛國

有大躍進嗰進假象feel

根本係D大陸人自己又on9又貪平，
去埋晒D藥房買金莎買餅，用下個死人腦都知藥房點會賣呢D野。
佢地去屈人寺、萬寧呢D大型連鎖店度買，
實係正貨架。
自己蠢，怪得邊個

各位有微博account 嘅巴絲打
如果想幫手
咁記住唔好意氣用事同佢哋鬧交

記住巧妙咁利用佢哋好奇心同同情心呀

佢地講咩唔重要 我地目標只有傳比d有腦嘅知道

屌班智障
我講多次 香港人先係你老豆老母
改革開放 港台外資係最多
冇香港你中國80年代已經摺埋

唔嚟咪仲好
咩經濟制裁呀？
多謝你都嚟唔切啦。
快點制裁我。

er...香港開埠好似早過共產黨?
所以其實邊個先係阿媽????

多謝呀， 真係不要再黎！！

希望佢講得岀做得到，不要再來港！

同埋佢都幾自負
香港從來都唔需要佢黎消費

收皮啦支那豬

on99佢地都未分清莊閑

行動成效顯著

覺得佢地點反對點鬧都好，至少佢地了解到香港發生咩事之後，我地再用文宣攻勢，起碼佢地有背景概念

革命種子要慢慢萌芽

都唔明邊解佢地會認為香港係專攻旅遊業咁搞笑
旅遊業先佔5% 政府統計處有得睇架

佢地真係蠢唔係扮架

唔係幫大陸人洗白，有D大陸人真係仲有良知同埋思維正常，
不過正常個批又好少會在微博或公開場合發言，
通常都係沉默。
大家屌還屌，唔好當微博上面班5毛網軍就等於係全體大陸人。
記住，我地的行動係想同佢地溝通，比佢地知道更多真相，
唔係屌走佢地。

咁又係
日日上微博點會睇正經野

原來唔去旅行就係經濟制裁
咁我制裁左大陸好耐

跟住果排就會改搵代購

識個大陸fd 6月個幾日都有落尼香港，仲係微博po同人講解發生咩事
結果比自己學校警告，過幾日連個po都冇埋

支持中國遊客生生世世不來香港消費

臭賤支狗，黎左死全家全家比習近平攪到家破人亡

VIP

用VPN 上instagram 睇女

今日嘅行動令到好多大陸人知道香港發生咗事，
但佢地只係見到一班阻住佢地玩同返歸，
既然佢地已經有個問題喺頭上面，
我地就應該透過呢個機會去解答！
亦都借住呢班人去廣傳，
我地唔需要令佢地企喺我地呢邊，
但只要有好多人討論，
中共就會開始驚，
尤其係香港同武漢都有人反嘅時候！
所以，我建議整一條片整合所有死黑警濫權片段，
同埋簡單講下反送中因由！
目標係引起佢地討論！

開咗個po，大家幫手推俾文宣組睇！

(文宣召喚)宜家係俾大陸知發生咩事嘅最好時機！！

中蟈人無骨氣眾所鳩知
但唔該香港人都唔好再北上消費 食探魚飲閪茶啦！咁同佢地有咩分別啊！

同落嚟自由行嘅人宣傳下啦

笑撚死fansongzhong

黎香港正衰仔

微博會刪文架
同情香港人同理性d嘅post會好快刪走，鬧香港個留底帶風向

但係唔敢刪美國領事館d post

大陸愈來愈好
係嘅…對比20年囉。
但係20年前同依家都你香港人一車一車錢送上去比大陸。

支那講野一向都係要用相反角度睇

香港越同大陸有分別, 佢地就越鍾意

呢一個月嘅連登令我有種上緊tutorial 討論嘅感覺

不要來消費啦

個個都扮曬杜棋峰ptu咁雙手擺腰。
學堂教你咁企既咩，
唔怪得習種屌柒你班友係咪正式警員。
成班硬膠膠

啱啱上去微博望左下
發現有好多旅客有被害妄想症

去 youtube pornhub 落廣告有無得諗

香港旅遊業佔gdp 4.4-4.6%
仲要好多都唔係大陸狗

求吓你地要守諾言呀...
愛國要用國貨

咁有錢都要落黎搶奶粉

支那狗記住飲三鹿奶粉呀

pornhub好似大陸上得到

翻牆架佢地

好撚驚呀
求下你地永久性裁制我地香港
生生世世唔好入香港境內
帶埋你啲蝗兒走
求下你地快啲實行快啲做

六四事件 － youtube紀錄片被下架
岩岩想睇返下64紀錄片，發現已經睇唔返…被落架？

個仔年紀仲大過阿媽
笑撚死人

引起討論已經夠做

遍地爆花

講就兇狠，做就碌撚

條友真係唔識㗎喎.jpg

啲女仔真心勁
用普通話一齊開嗌：
香港人為甚麼都走出來
香港人為甚麼都憤怒了
可以掃一下這個二維碼了解更多喔

飲死佢哋

講撚左咁多年話唔落黎
要餓死香港
但每日仲係一車車蝗蟲落黎鳩嗚
好撚失望呀仆街講左就唔該你真係做啦屌

唔係支國人日日夜夜話香港人睇唔起支國
香港人都唔會注意到支國嘅弱智野
冇世界觀嘅香港人多很是
但多得支那人日提夜提
就知佢地好自卑
咩世紀？睇得太多神劇？
仲係度濫用歧視

應該歡迎佢地，輸出革命

其實會唔會想同d同胞講，其實冇咁得閒去反佢地同埋歧視/妒忌佢地
根本阻住中港一家親既就係香港班垃圾官
根本冇事果陣，大家都係睇內地劇飲喜茶買華為得閒仲返內地玩兩轉
返工返學遇到既同胞都唔係個個有問題啦
咁點解宜家要咁
咪就係政府迫我地要我地咁矛盾

同三大金融中心之一講經濟制裁 瞓撚醒未？

唔駛理佢地講乜，讚好，彈好，最重要係令香港有人上街呢個訊息入到大陸。

如果真係討論落去, 可能D大陸人會發現政府講大話, 應該好快會封鎖了.

咁樣班大陸人唔落黎都幾好
香港乾淨晒

有條友就咁求其up話香港開舖賣假野俾大陸人
下面個回覆就已經覺得係真可見佢地啲智商同分析力真係

上去微博九成九都係鬧遊行嘅comment
話係搞事、打砸搶燒、話係港獨
但係我諗大陸民意應該唔係咁一面倒
只係讚賞遊行嘅comment俾人河蟹淨少少...

唔好嚟囉
佢地唔嚟仲吸引到日韓台遊客

大陸遊客杯葛 韓國首季旅客數不跌反升 日港台客增

聽到厭喇，唔黎唔黎又黎，又話香港點差點差，又要死落黎乞張身份證

次次都係咁講幾時先真係唔黎

冇所謂就算正面評論畀人del哂起碼都知經有大部分被逼沉默既都睇到

最好就鬧多啲等所有人都睇到

仲有支那網上永遠同現實相反

97前撚係靠你班大陸人咩 咪玩啦

Intranet

琴日驅趕屯門大媽比佢地作到變左女導遊
導咩遊啊？大媽身體一日遊咩

任得佢地點講 微博幫拖你一定想比人上門拍門

fake news

其實微博見到遊行仲未河蟹都係擺明抺黑
咁有敵意我真係求下佢地唔好再泥香港

見到大陸呢班 帶住金鎖鏈既奴隸

真係覺得唔配有民主

長期抗戰
長遠唯有靠選舉改法例

當年上大陸耀武揚威玩個班阿叔
呢個年齡層多數係藍絲黎
姐係支持中央個班，屌佢老味都戇鳩鳩

Diu 勁多人研究美國移民啦
佢地係咁

土共封殺言論自由
佢班3毛嘅說法咪話怕人造謠
屌你老味明明就係你班撚屌造謠

今日尖沙咀空氣勁好 條路勁闊好感動

好敢言

呢啲典型維穩伎倆
拎父母仔女做類比捆綁孝道情感
香港幾百萬人同你班死北佬有親咩屌你老母

記住自己講嘅野
咪撚再黎

感唔感化列支畜唔重要
拜託快D經濟制裁香港啦一個二個都唔好落來消費！

喺微博就預咗9成9人反應都係on99
一來心水清嘅留言會有生命危險，二來支那真係有好多on9, 三來最主要係三毛凶群而出要造謠帶風向

係, 只係ai bot 維穩機器一個自動回覆程式

唔出奇
平時youtube啲5毛都可能gen 出嚟

你d仆街蝗再黎香港就死全村，咪撚黎呀屌你老母。